鏝迷卜巴士慶祝 利迷等睇歐聯四強 獌迷有咩做？

除左開POST 慶祝輸波&反利 都冇野做

可以鬧曼城金錢足球

上鏝巴士一齊慶祝

尋晚輸波都仲未開心完

去同鏝講個冠軍我地有份囉